\documentclass{edtkdoc}%
\geometry{hmargin=1cm,vmargin={1cm,1cm},includefoot}%

\begin{document}%
	\cfoot{Page \thesubpage}%

	\newcommand{\ENDLN}{%
		\mptabrow{\NUMCONT & \CIVILxx~\NOMPAYx~\PRENPAY & \NOMBQEx & \NUMCHQx & \numprint{\MTRGDEV} \texteuro}%
	}%


	\newcommand{\beforeTab}{%
		{%
			\small%
			\edTitCorp \centerline{ÉDITION DE LA REMISE EN BANQUE DU \dateET}\\%
			\footnotesize%
			Date de saisie: \today\\%
			\bigskip\\%
		}%
	}%


	\newcommand{\enteteTab}{%
		\hline%
		ADHÉRENT & NOM \& PRÉNOM & BANQUE & N° DE CHÈQUE & MONTANT%
		\\\hline%
	}%


	\newcommand{\totalTab}{%
		\ac{l|}{ } & NOMBRE DE PIÈCES : \nbrPieces & TOTAL REMISE & & \numprint{\total} \texteuro\\%
		\cline{2-5}%
		\mc{2}{l|}{ } & \bf{TOTAL GENERAL} & & \bf{\numprint{\total} \texteuro}\\%
		\cline{3-5}%
	}%


	\newcommand{\ENDPG}{%
		\setcounter{subpage}{1}%
		\footnotesize%
		\beforeTab%
		\setlength{\tabcolsep}{2pt}
		\begin{mptabular}{| L{60pt} | L{217pt} | L{80pt} | R{80pt} | R{80pt} |}{55}{\enteteTab}{\lasthline}{\beforeTab}%
			\enteteTab%
			\tableau%
			\\\hline%
			\totalTab%
		\end{mptabular}\\%

		\newpage%
	}
	\input{ERB-EC002.txt}%
\end{document}
